想問點解有時正負皮個數目會唔見咗？

如圖
但係有時又出返嚟

組織全民玩快閃！

連仔講話兩個鐘後就會出現返，係唔想一開始就俾人帶風向

check返個post了 原來有講到 自
連仔做得好好

呢個係學而家reddit個玩法，reddit出post/comment係頭一個鐘入面個post/comment都唔會出正負評分(reddit 係得個分淨值，唔係好似兒登咁有曬正負評數)

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地 - 分享自 LIHKG 討論區
幫手推上熱門
義士 同罷工
兩邊一齊推
陪審團否決權
我願意罷工